［發夢］如果大家依家一齊去禮賓府

會唔會更好呢？地形上優勢好似更大

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

求討論

巴打辛苦了

夠人多你想點都得
不過香港人都係鐘意打下卡坐享其成

唔好拉太多戰線住，冇咁多前線，守到逃生路線比立法會入面既人已經夠，愈夜只會愈少人，唔好自作業